我食左條仔

然後條仔 話未想拍拖住 點解既

因為我未準備好

會唔會係你射完
輪到插佢你就冇貨交呀

借po

第一屆「和你影」攝影比賽